被世界遺棄不可怕 薪俸稅有時還可怕！！

除非你是我的老母 待我 養活
無非你是我的政府 避稅 鐵了心
又要日曬 又要夜捱
讓你浪費 讓我瓦解
為你盛放 是廢青那媚態

人過活要納稅 而遺產寬免嗎
填遺囑開替身 免再查
情愛就似納稅 長年不計代價
隨時不過換到 膠兩打

被世界遺棄不可怕 薪俸稅有時還可怕
被你建造百億高鐵 港珠澳在你手中火化
一收信 昂貴得可怕
寄錯吧 如何招架 強搶不好嗎

誰盼望我納稅 存郵件於我家
長埋青色信封 已發芽
誰濫用我納稅 名堂千變萬化
持牌敲詐勒索 丟那媽

被世界遺棄不可怕 薪俸稅有時還可怕
被你褻玩那沙中綫 三跑也在你手中火化
一收信 昂貴得可怕
寄錯吧 如何招架 強搶不好嗎

落雨了又有乜好怕 薪俸稅有時還可怕
地價貴沒降溫方法 搬遷你射上土星好嗎
枝火箭 隨你開天價
我當做 場場輸馬 神心得很嗎

公帑裡 被徹底消化
我兩袖 全無牽掛 甚麼都不怕

光良 童話？

topic兩句係OK, 但其他...

垃圾呀...

唉